OU心理學 定東華醫療科學

我已經完成左兩年social science asso~
黎緊準備繼續讀degree
OU 個邊其實好早已經offer左applied psychology year 2比我 我一早都諗住求個大學學位咁入去讀多三年畢業就算啦
但早兩個星期東華就派左醫療科學學位比我
我開頭好開心有得讀醫療既 因為好似需求都大
但後尾係網上都見到有人話呢科都伏 出黎其實冇咩野可以做
求讀緊呢科既人 或者畢業生分享經驗😭
因為東華BMS都幾貴 唔想白白用父母太多錢

ou同東大都係學店
所以個問題只係
心理學vs醫療科學

一定係ou
你估醫療就請你咩
排隊都未論到你啦

港大心理都乞食 何況OU

都係～ 我唔知東華醫療出路好唔好
To be honest 如果佢出到黎同我讀心理學一樣廢既 咁點解我要每年比成9萬6蚊落鹹水海
屋企又唔係有錢 我讀醫療都要借政府先有錢讀到

我想講東華嘅畢業生其實都好多醫院請，以化驗為例HA今年都請咗好多個東華。如果以出路嘅角度一定醫療>心理學